HKU有冇一啲夜晚都可以做嘢嘅地方

呢排智華11點就閂門
Main lib未見過佢有開門
KK Leung又有啲陰森（覺得佢裝修奇怪 夜晚更加係咁）
仲有咩地方可以俾人11點之後做嘢

Btw智華唔俾人帶飯入去食真係傻的嗎
嚴過正苦禁堂食

點解咁夜唔番屋企要係學校流連

屋企嘈得滯
好多時候都專心唔到

JULAC --> 其他U嘅圖書館

你dept無自己地方咩

用綠卡去中大
好似仲遠過去港大
真係好撚遠

唔清楚
咩嚟 好似冇人同我講過

當年讀N展經常流連自己dept嘅lap
你個dept有無類似嘅設施
周亦卿都有啲檯應該可以坐通宵？
不過唔知而家疫情有冇影響

唔知有啲咁嘅嘢
我嗰科據聞可以入CS Lab 不過嗰邊而家好似冇開

你讀IS?
係U 應該好多啲類似智華嘅bench
你係u street 經過周亦卿可以入去睇下
係lobby位已經有

而加可以用咩理由入其他大學？話想去圖書館咁？

其他大學應該嚴啲
我上兩個月諗住去Poly食飯 但係冇證最後都入唔到
係HKU咁撚仆街 啲擺明唔係學生嘅阿婆阿伯講兩句就入得

撈屎

10樓廁所

一念殘廁

我係poly試過同佢講我過嚟同poly 學生傾嘢
佢放咗我入去

保安疏忽

無mark低你任何資料？

而家應該唔得啦

智華帶飯？傻左？

你唔好話帶榴連入去食？

咁無公德心

食飯就冇公德心
Jm9

讀書地方來 唔係俾你食飯

Fm? 從來未見過有人食飯

停課之前喺嗰邊已經食咗幾個月
嗰陣時都見到好多人咁樣做
就算你冇見過 我都唔明你個邏輯
點解做冇人做過嘅嘢就係冇公德心
利申：今年year 2